我考慮移民火星，研究火星嘅經濟體系

Economic development of Mars

帶埋小弟ok？

冇問題 as long as 你唔 mind me 共你去揸火箭

叫埋ECOF廢青一齊嚟

過黎讀火星文

不了

點解你會突然間出現

我要研究火星歴史

Fly me to the mars

Can i john？利申可以分享kpop文化

火星化工狗